
SemWeb.Pro 2016 : envoyez votre proposition avant vendredi 8 juillet !
######################################################################


:slug: semweb-pro-2016-envoyez-votre-proposition-avant-vendredi-8-juillet
:date: 2016/07/01 16:15:22
:tags: BlogEntry

La prochaine édition de **SemWeb.Pro aura lieu lundi 21 novembre au FIAP Jean Monnet, à Paris.**

.. image :: https://www.logilab.fr/file/2626/raw

Pour soumettre au comité de programme votre proposition de présentation, nous vous invitons à envoyer un courrier électronique à programme@semweb.pro avant le vendredi 8 juillet 2016 en précisant les informations suivantes :

- titre,
- description en moins de 400 mots
- auteur présenté en quelques phrases

Pour toute demande d'informations, consultez le site `SemWeb.Pro 2016 <http://semweb.pro/semwebpro-2016.html>`_ ou envoyez un courrier électronique à contact@semweb.pro.


Suivez nos actualités sur Twitter `@semwebpro <https://twitter.com/semwebpro>`_ mais aussi avec le hashtag `#semwebpro <https://twitter.com/hashtag/semwebpro>`_

